恭喜達哥成家立室！

好感動

乜水

有d似lilian kan?

有無波餅食到

睇得出了

vivi tam

改圖

真心想俾一打膠自己

條女減肥減埋對波?

但願能認得出你的子女